我撲你個街第一日去返搵骨dup就撞到個八成似怡人小姐姐嘅小姐姐技師..

今日真係冇輸到 團火仲喺到..

唔爭氣笑左

想問下清有無地址..

清

好似叫Alexandra..

佢話趕住幫細佬交大學學費聽日就要回老家..

屌你咁快喂飽人我唔洗玩?

實不相暪我已經沉咗驚你玩殘人唔會畀料你除非你接受我+你+佢三個一齊玩..

有病睇獸醫啦

lol 好想要名?

咁不了..thx

純文字討論 拉

你好污糟牙

I've seen horrors, horrors that you've seen. But you have no right to call me dirty. You have a right to kill me. You have a right to do that, but you have no right to judge me. It's impossible for words to describe what is necessary to those who do not know what horror means. Horror! Horror has a face, and you must make a friend of horror. Horror and moral terror are your friends. If they are not, then they are enemies to be feared. They are truly enemies.

想成全我定驚咗我..?

緊係想成全你啦...

我的天有被暖到..

麻吉不用多說